連仔係幾時開始會DEL PO架?!

啱啱清留名時發現左我畀人起底個PO唔見左
究竟點解會DEL左?

我google都搵唔返個PO